呼籲仲有高登ac既你大舉進攻高登

屌佢老母林早洩真係死不悔改，完全睇唔到自己問題，咁多位仲未bam既巴打係時候攻多一波，過去屌佢老母同正視聽，暫定時間係今晚9點半，一齊攻入去

我會推到9點29分然後去開post

一齊開post?

係，9點半一齊開屌撚死佢

被bam

我屌埋你個份！！

最後10分鐘倒數

倒數

哪有AC，你老母

4分鐘了，仲未比人bam

高登少人到 夜晚黃金時段我個post仲係吹水台第一頁

又一個林早洩淆撚到西既證據，佢無bam我ac但刪左個post，睇怕都係怕用戶再流失